有冇人識關asus顯示卡上面2盞白色led燈

顯示卡型號係：ASUS NV RTX2060 SUPER Strix Gaming OC 8GB GDDR6

兩盞白色led電源燈關左機都一直著住，夜晚實在太光，而家求其搵野遮住。

有冇方法關到？除左抆電制...

我都想知
好彩我個機箱無側透

+1
有人話入bios 可以熄

如果要解決關咗機都一直著住
可以係bios enable ErP ready 去解決

無ErP....

借個位

癡黑色膠紙咪算鳩數

呢種燈用黎提示有冇插好果兩條PCI-E好似係關唔到的

其實卡既位係插齊哂